黃之鋒咁樣爆班中國獄卒出來，入面既手足會唔會比人報復糟質。。。

班獄卒比人起底對佢地都不痛不癢

但果12個就比人渣頸就命

驚佢地係入面比人糟質

可能會， 大陸坐監唔係人咁品， 再加上政治犯， 虐待得更加慘

你覺得唔爆就冇事?

只想手足無事

爆咗仲好，等班獄卒有忌憚

啱 千其唔好激嬲共產黨

你地仲上街仲抗爭對抗中共

入面手足會唔會比中共報復

正解
其實唔撚關事
唔需要作無謂推敲

唔關事，連登仔真係。

如果果犯在外揾人攪我，我本來打份工，同佢無怨無仇，但現在，我今晚返工，嗯，都應該做一樣的事吧。

連登仔覺得合理？

如果無左佔中
呢班友反送中會走出黎?
反送中唔走出黎會俾人拉?
無返送中佢洗撚偷渡?
唔偷渡點會俾大陸捉鳩左(仲要唔知有無出香港海域)?

所以其實真係佔中既錯

果班政界KOL嘆住冷氣邊會諗呢啲野吖

講真支那人質政策玩左咁多年，會比你嚇到就奇啦

我只係focus班獄卒會唔會報復。

有乜撚嘢忌愇？

所以泛民／泛民為骨幹嘅學生組織從來同抗爭者都不是同路人

連登仔唔針到自己就唔知痛
正如攬炒唔好炒到佢
美國打支那唔好打到香港
武肺死全家最緊要自己無死
大約咁上下思維

9唔搭8

諗多左，人地開埋live公開處刑都唔驚

同意